明早繼續！明早繼續！明早繼續！明早繼續！明早繼續！明早繼續！明早繼續！明早繼續！

明早繼續！

繼續繼續繼續

ok

11 12 朝早要人

怕危險去搭鐵，一齊唔好落車大背囊，塞爆佢

勇武手足rb 多用火魔鐵釘，拮爆車軚做rb

流水式block ，彩虹戰衣加黑外套，不要停留太耐

又冇工會，好難逼人罷工

但如果主要道路死曬，公司都冇辦法

所以要流水式block , block 完就走，去其他地方block , lunch time 會有打工仔接力遊行，block 到10點就ok 可以休息下

。。

推